2013 电影单

❤我爱电影。2012.12.31前 看完这些 尽量写影评 要是自己没有那么多感觉一两句话也可以我与梦露的一周总统杀局康斯坦丁情书亚特兰蒂斯我脑中的橡皮擦忠犬八公卢旺达饭店中央车站天使之城爱在暹罗翡翠森林拉贝日记志明与春娇虫洞效应亚瑟的迷你王国美食、祈祷和恋爱机械师放牛班的春天死亡诗社——————————————————————这些都是2012年没看完了 好吧 我知道我该做什么了 电影什么的 后来还会再补充 我是一个很喜欢看电影的人哦~~~~